一人一張一睇就覺得好扮嘢既相

想營造好chill 好relax既感覺，但條頸谷到筋都出埋
成個人都好崩緊

個d影自己瞓覺既自拍

仲要full make up

仲要對波夾到實一實

都唔知影左幾多張，又要轉左幾多唔同角度，重點係要扮自然1take過，最撚僧

呃到啲狗公嫁

所有以為自己好靚嘅KOL嘅相
多到放唔曬

真

笑撚咗

有樓有高潮 呢件真心醜

Lm

Feel到佢條頸好攰

有喜感㖭

Lilliankan加埋佢啲caption

幻想到behind the scene 扮打咗幾多個喊路

屌

睇親呢啲相嗰腦都會彈佢哋影相嘅場景出嚟
好膠